三中商留番畀和理非！！！

唔駛裝修架，用一招：
兜亂晒佢啲書同貨
啲客又搵唔到書，佢又要排番好啲書/貨
佢已經做唔到生意架啦

咁樣亦都唔怕畫面好似打壓出版自由
始終書店幾紅都好，好多人，特別係外國人係唔知background
見到你裝修書店已經end of topic
國際戰線亦都好難解釋

而且呢樣靠和理非已經做得，門檻低好多
大家諗諗佢

跪求各位睇下

P牌推唔郁

推
和理非可以放文宣入d 書度

推

推 最鍾意睇書

裝飾可以
裝修難兜
建議書中攝文宣

Push

諗一諗林鄭點解揀呢個時候行緊急法

ok 喎

推 !!!!!!
不斷用日常方法玩殘佢先係長遠

正wo

又帶風向
睇黎出版社好驚俾人毁書要印過
（Please fill in the blank): 敵人反對，我___

黑裝修 紅裝飾 藍擺買 黃幫拖

裝修書店兜唔到
裝飾仲好
你可以攝文宣落書

書店對家長丶小朋友比較重要，請三思

全資黨企，本身就打壓緊出版自由。
黨資仲黑過中資

浪費時間
直接裝修

攝啲警察殺人相入書

書攝文宣ok

你唔兜咪兜唔到囉，何況講到明講到明三中商，使撚你兜丫，一講就明啦

再講，攝文宣落書到？膠得你丫，咁多書，每本一張你都要預以千以萬計既文宣？仲要講緊只係一間鋪呢，一個區有幾多間三中商？
講野之前用下個腦啦你

果然好撚多三毛 叫人濫用裝修

噴一句：CCP backed and owned propaganda machine
即可做野，可來輸民意/輿論

其實風向五毛有乜好驚？驚你自己好過啦

瘋狂咁裝修只會反效果
利申支持裝修

agree，得閒入去摺下書咪算囉

好

書入面攝文宣，鋪頭出面貼佢係中聯辦旗下，將啲「禁書」放入佢鋪頭

點解又吹風要搞書店
一二戰打完仗 好多知識份子第一時間去救書
連德軍都唔夠膽完全轟炸巴黎 因為文化意義太重
無論書店立場係咩 書係有光環
三中商大概得1成係洗腦書 其餘都係正常書 字典 語言學習 文學名著 英文書 你搞黎做乜

推唔郁

書店都係出版自由？三中咁多年禁過咁多書
係打壓出版自由既兇手喎

可以做裝飾

你有冇職業道德

盲嘅都睇到你係三毛

大家聽下人講啦
三中商唔係唔比你搞
你要捐紅資大把你要搞
係咪間間都要裝修呢

癲少陣啦

【連登區投票】唔想吹風，只問你嘅睇法

裝修書店三思呀 會去書店嘅都係會睇書會思考嘅人 出去 趁機宣傳自己啦 利申喜歡攝文宣這個主意

要記住 作者是無辜的

正 放埋共產黨多年造孽嘅事蹟 警方濫權嘅相

agger 唔應該裝修書店
但既然有人提出要裝修，我都係畀第三條路嘅意見各位手足
喺斷中聯辦米路同避免不必要場面作出平衡
我個人覺得黑紅藍黃ranking 入面，三中商係排美心前面架，佢嘅存在對香港出版自由係弊多於利

利申：核爆都唔割，但希望各位手足用最有效嘅方法繼續呢場運動

善用低成本高效益抗爭手段

push

推 打下書釘

攝係第一同第二本書中間

攝文宣

唔好燒書,書係文明既像徵.我日日灣仔番工,成日去三聯睇書的,但"唔知點解".我睇完既簡體字書都會發現佢係爤既,真係"唔知點解"了.我有個朋友響佢地母公司聯合出版集團度做過.話賣書係佢地政治任務,冇咩肉食的,主要收入係靠文具同精品

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

根本就唔應該去呢啲書店
[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

唔好傻啦 三中商你睇到嘅所有書係已經過濾咗
你所講嘅正常 咪就係完全過濾晒
少少中共所謂嘅敏感字眼都冇

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

會思考嘅人唔會去三中商

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

打書釘都唔好 已經洗緊腦
要打書釘寧願去鋪頭仔

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

唔好將英文書放係中文書架度

好方法

冇勇武一齊，到時未和理非比人打囉
仲有d cctv呢

一位火魔法師解決搞掂一間書店，so easy

唔使用裝修㗎，
去打書釘， 睇完一本書又放唔返原處

燒書令人聯想焚書坑儒⋯⋯

好過整亂好多

咁樣只係玩殘前線員工

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

玩殘員工有咩用

[香港本土書店List]裝飾罷買三中商，中共思想控制香港人

有冇諗過唔係個個都知書展講到而家都仲有人唔知啦

所以咪專登執埋個list出嚟囉 點知冇人推

推左 已save辛苦曬巴打

調亂書